定定啲可愛真係好能正式。。。

55

希望佢可以成為我嘅另一半..

點解被倒吊..

呢個定醜
拉

點都好過你嗰個啦

非
拉

有少少似青蛙

小定

學緊蜘蛛俠..

同意..

屌你老木？

定兒我女友..

比佢chur爆

你講乜能野？

死肥妹肯收檔未

塊面咁鬼大

冇睇佢套綜藝?

咁惡

好能可愛

你塊面仲能大..

未得閒睇..

我斬能死你

馬爻口吾至刂

唔好